究竟幾時先至制裁香港嗰班仆街高官同黑警呀？

又話10月1號搞掂嘅

有冇師兄知道呀

向輕一推